我係民族英雄岳飛 你問我答

如題

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有無女朋友

邊個岳飛呀 無人識你喎

岳飛識唔識飛

屋企徐晃幾大

我有曾經有兩個老婆
第一任姓劉
而家個個叫李娃

啲人係咪淨係識張飛

岳飛識騎馬 唔識飛

岳飛成日都冇屋企翻
都係住軍營

岳仔型定岳飛型啲

岳仔係一個肥矮毒柒既19歲仔